有無人一出糧就身痕

心猿意馬好想買野

未出糧已經睇定買咩

屈人強姦成習慣